{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057777",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002015735?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천공항 미스터김 게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。当日予約は払い戻し及びキャンセルができませんので、ご注意ください。宿泊料金は、基準人数によって異なり、パーティールームなどの特殊客室は直接入室人数の確認が必要です。ドミトリールームは多人室で、他人と一緒に使用する形です。お支払いの時には、お一人様1ベッドで予約されます。未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行してください未成年者、同居予約による入室拒否は取り消しや払い戻しできません。ジェヒュジョム事情により、取り消しが発生する場合には、100%払い戻し処理されます。客室情報はジェヒュジョムの事情によって随時変更されられており、これによる不利益は当社が責任負いません。基準人数を超過する場合、現場で追加料金が発生します。予約時にはピックアップ、サンディング・利用には10,000ウォンの現場支払いが必要ですチェックインのご利用案内には様々な特典が含まれています。朝食は07:30から10:00まで提供され、メニューにはトースト、牛乳、シリアルが含まれており、無料で提供されます。体験では韓服体験とフォトゾーンがあり、外国語では英語を使用します。駐車は可能で、7日間の長期駐車も可能です。仁川空港で送迎サービスが提供され、出発時間はそれぞれ4時50分、5時30分、6時30分、7時30分、8時30分で、到着場所は3階の出国場です。荷物の保管も可能で、ワイファイと共用のPCラウンジがあります。 簡単な調理が可能な共用キッチン及び共用スペースがあり、屋上テラスも保有しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "当日予約はキャンセルできますか？",
            "answer": "当日予約は払い戻し及びキャンセルができませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように設定されていますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって異なり、特殊客室の場合は直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "ドミトリールームとは何ですか？",
            "answer": "ドミトリールームは多人室で、他人と一緒に使用する形です。お支払いの時には、お一人様1ベッドで予約されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行してください。未成年者、同居予約による入室拒否は取り消しや払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "ジェヒュジョムの取り消しポリシーはどうなっていますか？",
            "answer": "ジェヒュジョム事情により、取り消しが発生する場合には、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報はジェヒュジョムの事情によって随時変更される可能性があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超過する場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超過する場合、現場で追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ピックアップやサンディングには追加料金が必要ですか？",
            "answer": "ピックアップやサンディング・利用には10,000ウォンの現場支払いが必要です。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間とメニューは何ですか？",
            "answer": "朝食は07:30から10:00まで提供され、メニューにはトースト、牛乳、シリアルが含まれており、無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "どんな体験ができますか？",
            "answer": "体験では韓服体験とフォトゾーンがあり、外国語では英語を使用します。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能で、7日間の長期駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "仁川空港で送迎サービスはありますか？",
            "answer": "仁川空港で送迎サービスが提供され、出発時間はそれぞれ4時50分、5時30分、6時30分、7時30分、8時30分です。到着場所は3階の出国場です。"
        },
        {
            "question": "荷物の保管はできますか？",
            "answer": "荷物の保管は可能です。"
        },
        {
            "question": "共用キッチンや共用スペースはありますか？",
            "answer": "簡単な調理が可能な共用キッチン及び共用スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "屋上テラスはありますか？",
            "answer": "屋上テラスも保有しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 500,
        "QA": 660
    }
}